點解楊潔廁鬧美國佬無NMSL

忍受左百年國恥，今日終於揚國威，當面屌9 美國佬十幾分鐘，但係連句NMSL 都無，大家話收唔撚收貨？屌 嬲阿仆街

美國佬係契哥，叫美國佬NMSL 即係話自己契媽死，好不孝
百行以孝為先，契媽點都係長輩，蟈人唔會咁講嘢

NMSL係啲憤青專用 同cctoy用五毛block左好耐 差唔多意思

之後楊伯會唔會上連燈開post，話：覺唔覺得2021年的春天玩大咗

美國佬 NMSL

都幾似2戰德國佬
成日覺得個世界恰鳩佢
雖然係真 8國聯軍按撚住搶
其實讀過下中史既 都知中國以前比外國恰得幾撚慘

八國聯軍要睇返個原因點解先

自己睇睇準葛爾人咩下場

原因只係為咗岀師有名姐。
大家都唔係好人，邊個拳頭大邊個話事

自古外交不殺來使